sigma dp1鏡頭壞左邊度整好

sigma dp1鏡頭壞左邊度整好？

伸縮功能壞左？
如果係既話，價錢唔平，你預700左右

鏡頭黑左

咁無lu,壞快門/sensor ,買過部啦

Sigma 連體機一早做左孤兒仔 買佢都傻

Sigma

我有dp1m同dp2m